[求救]瞓瞓下屎急

點算 咁凍唔想離開張被

入面柯囉

柯完食番唔使清理